點解每次同人講起S2000，個個都話MK H車？

我可唔可以理解成對車有認識既唔會覺得係MK H車？

H車是原罪

H車 = MK

只要係H車就係MK？

你係MK wor，笑左

啲人成日逼害我哋康打

點樣逼害法？專門搞9你地？

s2000=mk,sap2000=毒撚

咁r34 係乜

sor,真係好mk

sap2000？

r34精神呀

你一定唔係渣H

H車=蔗渣既價錢 燒鵝既味道

你渣咩

寶馬1系黑鈴

有冇改？

我渣T

冇車

Toyota?

係外國生活, S2k根本就已經係神車咁制
唔明點解香港會有人話佢mk

mk車係多mk揸，其實唔係貶低架車

H車d人改好多慣性被勾，road block態度極差基本

h=mk

H車就係原罪
Civic 去到NSX都係

My dream car

S2000係好車

lazy boy

正解

h 車 = 過街老鼠，廢青，mk，垃圾，窮撚

咁你覺得自己係唔係？

我都覺

垃圾H車
老MK專渣
唔爆TEC根本垃圾一部

你渣邊款咧

細個成日睇佢片街啲片
隻尾翼大到呢

Btw架車依家收咗皮未

我係2000車主，所以係

個牌轉左幾部車啦
前幾年好似係悍馬h2

好在？

你鍾意2000 d咩

佢既歷史，加上佢係棍波，相比現時d跑車維修唔會太貴，唔識既真係會覺得辣殺H車

125HP/L 係威既，但同快唔太大關係

棍皮 or 尾轆棍皮大把選擇

維修貴唔貴見人見致啦，ok 例如如果你話個蓬爛左，咁既話我唔覺得會同新款既車差太遠（當大家都街邊車房報價），如果爛波箱既話我諗就平過宜家d dsg 既 零件坊間都有既，不過我又唔覺得特別多特別平咁囉

新車好多野都唔洗點整點打理，2000 呢d 開始上年紀既車有好多野都要執，仲要預多筆錢比差佬勾車還原（利申兩個月比人搞兩次），計返落係咪平過玩歐洲車好多？我又唔覺wor

anyway h 車係好玩呀，人地話垃唔垃圾洗咩咁執著，自己鐘意咪得

呢度有啲人真係好介意人地點睇佢部車好介意人地唔認同佢部車係好車。
唔知佢地買車為乜。
所以有啲友仔好好玩，好易push到佢地buttons.

咁多位h車大佬可唔可以唔好係住宅區2-3點爆tec

講咗好多想講
其實架車都咁上下年份 好多小嘢到手要換
但改裝件我覺得2000啲料好撚貴 條條喉都貴 其他棍皮差好遠
例如軨咁 街到冇軨係fit 條條都要s2000spec 又貴 之後問題就黎 冇幾多款㨂 又唔多軚㨂

點會無鈴fit又無呔揀

好似你個傻仔咁囉

條條軨 一low 小小 都要roll fender

除咗ce28 te37 rpf1 57x nt03 advan有隻
大廠都唔多選擇

Re30 傻仔offset 啱晒2000

Agger 所以s2000繼續係我尖卡
加速度有返咁上下我已經收貨
我又淆底又錫車 有得飛都唔會飛
擁有S2000就好似擁有一大部分汽車歷史咁

我愛H車，嘗試緊一路渣H車到老

我麻麻佢個款

Mugen gp

如果你係想要1部有歷史既車又平小小既話MX5 NA 都係1個選擇
mx5 na造成左 z3 z4 slk 呢d車既出現

我知你渣2000，知道你係邊

你係汪

通常都係啲傻仔揸住架牛肺ek3先會咁 裝條柒屌喉聲大大冇貨賣嗰挺

乜春紅頭機
十幾年前產物 垃圾
爆tec 對一般城市駕駛冇用
你唔好話爆tec cut線

型

Agger

❤️

Offtopic
好中意Fd2，原裝乜閪都唔改都好型

😅隻鈴縮入去，無頭唇真係狗也不diu

Yes

S2000 2段式爆TEC
(慎入,廣東話大陸片)

我邊架車介意過比人講呢？

好抵玩

其實鍾意半夜響喉既重有班26撚。

你條柒頭潛左咁耐
仲以為你死左添
講好車 一定係平民之車Mk5 啦

其實好多人都好追求ap1/9000 轉
但ap2 好揸好多
一方面引擎torque 好咗 同時gear ratio 短咗 揸上手好力啲
二黎rear subframe 改咗令架車穩定咗

時代過左就係過左 而家啲車低到千幾轉啲力已經出哂嚟 仲洗咩下下同你谷咩

神車

我又唔係揸充大頭CLA四圍褸砌，邊有咁易死。

車唔mk，不過十架車九個司機mk

MK仔好少渣 S2000

Mk邊識呢啲品味

MK揸 VW, BMW3系

死開啦窮能😅

即示範push button即中
即時死入嚟。
100% effective.

2018年今時今日仲渣h車

操控愈出愈家庭feel
新出 dh車女人都渣得店

😅mk5？

我上面個push button實驗就成功左啦。
你隨便自己揾個post試下囉。
GTI MK5又唔係咩貴車或充大頭車
高少少性能版既德國"Corolla"咁啫。
又唔使好似有啲人咁係咁想人認同佢部充大頭車係"最好既頭驅車"咁辛苦。

😅45頭碌？你買唔起就踩人架車？笑死

你老母當初比隻狗破左處,最後生撚埋你出黎,記唔記得呀,你老豆係我執返黎架,無我大慈大悲,你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄,諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,我而家都吱一聲咁笑出黎,契爺我睇住你大,你而家走黎我屋企門口,又all屎又all尿盛臭架嘛世侄,真係狗娘養的(笑)

係喇 mk5快過v8 mustang 威喇傻西
同埋邊到有人話cla係最好既前驅
搵唔到位入 就開始作故仔
撚廢老真係好玩

呢樣真

MK反而少，而家多左啲潮童渣就真

個platform本身就係FF底盤，又唔係掃把佬嗰類真四驅，平時動力喺頭轆，必要時先彈50%torque去後軸。
唔識嘢既可能俾佢AWD三隻字昆到既。

買得起E class同M Class會買唔起充大頭cla?

唔係你講，不過某人講過。

真係effective。
Push 一個button兩件即時召喚到快過Uber。
"充大頭CLA"六字魔咒

😅e200？2手？咁係咪4matic呀，揸mk5扮咩買benz

你老母當初比隻狗破左處,最後生撚埋你出黎,記唔記得呀,你老豆係我執返黎架,無我大慈大悲,你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄,諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,我而家都吱一聲咁笑出黎,契爺我睇住你大,你而家走黎我屋企門口,又all屎又all尿盛臭架嘛世侄,真係狗娘養的(笑)
我話4缸最快引擎，有問題？

cla45 4缸381匹，唔係最快4缸？😅

e仔同cla比😅甩死你呀，2隻灣炒埋

部MK5我老婆架車
E 320同ML350都要扮？ 冇野下話？
要扮我扮買R8/gallardo啦下話。

嘻嘻！語無論次幾大反應。
完全示範左我上面所講"有啲人真係好介意人地點睇佢部車好介意人地唔認同佢部車係好車。"

Copy and paste = 激動
指著你屌 = 世界未日

呢次撐你啊Ching 尤其golf cla車主為多

語無倫次嗰part

又撚多件入嚟。

以後有咩post沉得快想揾人幫推post我知要打邊六隻字

麻煩cla之前請補返三隻好重要既中文字。

e320垃圾車only

amg都唔係😅仲好意思，e320真。充大頭

ML 350 依啲咁7 嘅車真係送都唔要

呀伯車😂

個個價除咗買嚟充大頭比人知有架Benz 外，我諗唔明有咩用

同a180差唔多

😅😅😅

其實好撚柒
唔好再死撐

mk5 放爆 v8 mustang

平撚到呢

😂😂無人要佢咪平平地買部黎揸benz再笑人揸amg

60萬買AMG比老母打死
緊係買TYPE R

真心on 9，又唔係揸咩特別嘢但又笑9其他人揸Benz

傻西 根本唔關cla事
你講乜柒都唔重要
我係中意笑鳩你mk5放v8 mustang

智障充大頭鬼廢老
335都買唔起要買328
學人買寶馬 收下皮啦窮廢老

係呀 你而家得架垃圾mazda呀嘛
美國d車咁撚平 都買唔起新車
仲係到講經
廢老真係廢老
死唔認柒
仲要唔係柒一次
得我屌你 你就可以話我問題
但依到幾條友屌柒你 你就好收斂下啦廢老

琴日渣架5代放9 lp700
燈位影都無架lp700

所以咪唔明點解有人認為買得起e320都要係扮

唔使我撐吖。
有人自己充左入嚟親身示範

我當年買既係新。MB二手不如咪鬼買。
我冇笑人買AMG。
只會笑人買充大頭CLA
其他AMG係好野。

但我講魔咒"充大頭CLA"前又唔見你死入嚟喎。

欲蓋彌彰

而家揸部Miata係因為我恨左可以揸roadster好耐而又終於唔使再車岳父岳母車出車入可以大條道理買
而raodster中就係最鍾意NC3個外型。

有無諗過全部人都係針對你個傻閪，理得你講乜撚野
示乜春範姐，真係好撚on9

條廢老真係9撚唔撘8

我係咪24小時等你條柒頭上水呀
死廢老真係死廢老 又窮又臭又無腦
自己又窮又柒仲要話人充大頭鬼
其實就係自己窮 想充都無得充
魔你老母個咒咩 你估我係你 要買328